Kaibas Hindrik Oinas et Jaan Mitt om tedda trotsnu ja üttelnu sinno poig om suurmit warrastanu, ja om ka hobbene olnu ja hobbesel om sukka jallan olnu.
tunnistaja Karl Wöikand
Pääkohtunik: Peter Urtson
kohutnik: Kusta Rämman
kohtunik: Joosep Oinberg
kirj. F Wreimann &lt;allkiri&gt;
